有冇人覺得今年股票好易玩？

今年return 50%

short put玩左2個幾月，一次都未接過，已經賺左個本既10%

玩開邊幾隻sp

今年先賺50%證明你都係唔適合玩
利申超過400%